Canon 80d vs Sony A7ii

我知2部級數有別但差不多價位想聽下連登仔意見

其實本身想買部唔算太笨重可以旅行用

個人感受
80d :
之前用開Canon FF機，對Canon機操作唔陌生
價錢可接受

A7ii :
未用過Sony. 質素高d但要再買鏡頭，有d貴唔想入返坑

Canon
Sony

含撚貓勿入，一見即block dllm

冇得比較
A7ii for sure

點解唔繼續用canon ff?依幾日Sony 氣勢如虹

之前跌爛左出左坑

如有其他高質無反歡迎畀意見
脫坑耐左少左留意
求指教

80d 應該淨贏對焦速道 同 電量
其他a7 ii 應該贏晒

a9

唔好玩加多少少系列

含撚貓除外

Sony a7ii可唔可以講下有咩壞處？
操作上分別大唔大

d錢叫雞算啦

無反好似好易發熱同好快無電
利伸:未用過 80d用家

le6好耐用

利:80d user

XT2有無睇吓？

or xpro2
awesome appearance

古老講法，
想玩老鏡多元化就sony，想玩原廠鏡直出既富士

跨post全職打手
Fuji

btw樓主如果想要實淨機身同高電量就單反啦
追其他spec就a7II

加多多下話?

買一部A9夠買三部A7ii有突

不嬲都係愈加愈多
你入d車post睇下
P牌加下加下連M系都會有

你有好多canon FF鏡係手? 買個adaptor就可以插晒落A72用

推推